有冇人一月去沖繩

一月去沖繩5日4夜
買左機票同酒店
如果我就係帶$5000夠唔夠？
求解答

有既帶多少少，旁身又好點都好，總好過在港消費
我係咁，在港只為糊口，其他一樣野唔會在港買